球季即將重開 一齊睇下兩大球王年初的聯賽表現

截至2020年2月17日

梅西2020年 聯賽上陣6場 1入球6助攻
C羅2020年 聯賽上陣6場 10入球1助攻

梅西助攻係雞姦朗6倍
牙朗廢到